狂徒製淫照 網上辱阿嬌

做藝人難，在電子科技氾濫年代，做女藝人更難！互聯網前晚開始流傳兩張極度不雅的色情照片，當中包括疑似TWINS女歌手鍾欣桐（阿嬌），以及近年淡出歌壇的陳文媛。鍾欣桐所屬的英皇娛樂集團對事件感到憤怒，斥有人以電腦圖片移花接木手法，製作色情照片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責，並已向警方報案。本報記者

互聯網討論區前日出現兩張色情照片，驟眼看來與鍾欣桐和陳文媛十分相似，兩張照片中的兩名女子均與疑似藝人陳冠希有猥褻的行為，其中貌似「阿嬌」者躺在脇上，張開雙腳，圖片左上角出現一名男子，貌似藝人陳冠希。另一圖片則是「陳文媛」和「陳冠希」，正在發生性行為，但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。

已取消一切行程

阿嬌經理人霍汶希表示，阿嬌已知道事件，感到很不開心，但沒有任何激動，亦不打算回應。霍汶希謂，阿嬌昨日原安排錄音，晚上到紅館看容祖兒演唱會，但事後已取消行程。

英皇娛樂集團對事件十分憤怒，藝人管理部發出嚴正聲明，指情況嚴重，公司會追查照片發放來源、發放人及上載人身份，並指任何人應立即停止發放、上載，或者刊登有關照片，不排除會作法律追究。

事件中受害人之一的男藝人陳冠希，昨晚透過胡關李羅律師行發出聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，他保留一切追究法律責任的權利。

警方證實，昨晨接獲一名女子報案，指在網上發現一些有關其公司旗下職員的合成照片，事件已交由警方跟進。

陳冠希：保留追究權利

立法會民政事務委員會主席蔡素玉對事件感到非常震驚，作出嚴厲譴責。她表示，事件會對社會風氣構成影響。

商罪科科技罪案組提醒，任何人發佈淫穢及不雅物品，可能觸犯《淫褻及不雅物品管制條例》，最高可被判罰款一百萬元，監禁三年。

十周年

10周年

又就到新年

年～又過年～

明眼人

又過年

恭喜發財

又一年了

十年了

阿嬌聽日生日贈一贈慶(好似係)

又就快新既一年啦

十周年啦

有冇朋友

每年既呢段時間都會有人提醒我去回味一下。

朋友

蓮～又坐蓮～

咁又一年

召

睇到個post 覺得自己好老

眨下眼就十年

有冇師兄開些牙 之前d link唔見晒

未J過嘅巴打記住J住過肥年

又bin c

btw未到新年

不知不覺就有咗班10年嘅朋友

睇到呢個舖就知道係時候買定年貨

變左月經好撚煩

阿嬌製淫照 網上辱狂徒

年 ～ 又過年 ～
共慶歡樂年年 ～

仲未到新年
巴打忍下手

十週年有咩大計賀一賀佢

班報紙佬一定係暗眼人

新年快樂

比d 00後學下野

呀嬌而家又出返黎做 做偽人

未到新年已經見到幾次

咁就十年了

仲記得果時小六隔離位仲問我有無睇過啲相
眨下眼就final year了

突然又以一年
期望再會面舊朋友

舊相片變做淫照

十年又過去

報假案嗰件拉左未？

又來新年

一睇就知係改圖, 改圖者可恥

利申: ps 專家

唔知當事人心裡面會唔會都一早數住 心諗今年十周年實好多人回顧

睇黑鮑算唔算係過年習俗

移花接木

可惜當年低淸，睇唔真黑鮑實際外形

搵返十年前相關報導
按日期/時序咁逐日開post

支持阿嬌

朋友

又過年

又黎，根本係月經

年...又過年...

都未到

google 用英文會搵到

gillian chung

老喇老喇
咁就十年

新年預報黎

明眼人一睇就知係移花接木

但明眼人一看

咁就10年 不過最勁係阿嬌咁多年都仲係咁靚 個樣冇變過 依家班人造人完全比唔上

有冇link
又係時候打丁

想當年有個仆街舅父print出嚟放入利事派俾我地

如果係十年後今日發生，你話移花接木我會信

仲有冇朋友有LINK？

十年又過去 舉止仍像少女
你跟我每夜仍聚聚 到夢裡追

Juno用心良苦，好癡情

10週年紀念

諗起細個係舅父手機見到啲起晒格又曚既相

啲女熟口熟面 又唔著衫咁

大個啲先知原來係佢地黎

一年又一年

係咪應該搞返個十週年紀念活動

屌你你想黎個最大規模不誠實使用電腦案咩

閃卡再現？

就過年了

到底Juno又冇用個啲相黎打飛機呢

我當年18歲 個科文都問我拎相👍

Bin C

拿著舊日合照 想起我在吔香蕉

又就快過年

過多幾年班10後會唔會以為真係新聞

咁快10年

推番上黎

當年係中學雞已經好興奮, 圍內同D FD係咁share
每日都愈黎愈多相

10周年應該播片慶祝喎

原來已經37歲

陳冠希咁撚有錢
好心買部靚d既單反啦

今日係阿嬌生日

同iphone同年

齊慶賀～

佢識閪it咩，識就唔會淫照流出

年又過年，大衆歡樂年年

連登仔說：新年快將到了

00後經歷過沙士同金融海嘯

00後都係回帶

估唔到呀嬌已經37歲......時間過得咁快

橫批：移花接木

年 又過年

推😡

hi

10週年

唔好推

話咁快就十年,係時候賀下佢啦喂

唔好再推喇

當年真喺四海之內皆兄弟！

噉就十年

讀緊F.6

十年真係要大搞

lm

咁就十年...

人生有幾多個十年

晨早扑過又話你知 ？

可以見證住連續成個禮拜, 好似成十零日都頭版真係好震撼

個個都黑鮑 唔通個個都想黑鮑咩

當年，全世界都突然成為朋友，真正嘅親善大使

果時個個都係朋友

年又過年

當年中七仲同班 同學
好撚理想討論一定係假

當年無睇過相 但係呢件事另高登Hit咗
果個年代仲係
香港討論區 Uwants 2000fun 天涯

依家都用哂Facebook Newsfeed babykingdom ubeauty 連登
高登轉咗過黎都無再開過 個Account都唔記得

你舅父 唔好生女
咁做真係仆街D

果個年代用msn 狂share
巴打 2008AL? 好老

明眼人一看

你意思係DAY1 作個咁既TOPIC 陰9 "MANY" 同"EGG" 班人 ??

又到新年

當年好記得一句「奇拿又出嚟制裁了」

朋友互傳不犯法

仲有蒼天之拳

屌，不來我用咗D相丁咗10年了

當年令我覺得世界係大同

2008年都發生左好多事

除咗雷曼事件之外，仲有2008年8月嘅活塞男